[扮工動物園] 大地回暖星期五

又開始熱返了~~~

個個都唔駛返工?

溫度啱啱好

就係要返工要做野

忙啊 香媽

大地回春

1月咋
皮皮早

鯨姐

早呀

杯哥早晨

杯哥早

Joson

早

一早就出咗去整拍卡
而家返去鳩坐

JO

AHAAAAAAAAA~~~~~~~~~~~~

而家小學G都要扮工

星期六瞓足一日先

皮皮日日都拉一車禮物黎搵我

杯哥~~~~~~~~~早

miss u啊

2019仲忙左